\section{Tak se mi zdá}
\songauthor{Toncek, Ferenc, Vojta, Majkl / Kousky housky}

\ch{C}Tak se mi \ch{G}zdá, že zase \ch{F}ztrácím \ch{C}dech,\\
\ch{Dmi}propadám tvému \ch{C}kouzlu stále \ch{G}víc.\\
Uprostřed louky ležím na zádech,\\
kdo chce mít vše, většinou nemá nic.

Počítám hvězdy, jen tak přemítám, jestli cesta zpět na druhý břeh.\\
Nedělej kompromisy odmítám, všechno má svůj čas, tak jen žádný spěch.

\ch{F}Všechno jsem \ch{C}vsadil na te\ch{G}be,\\
přes \ch{F}peklo vedou \ch{C}schody do ne\ch{G}be.\\
\ch{F}Půjdu tam s \ch{C}tebou nebo \ch{G}sám,\\
\ch{F}být tebou \ch{G}vůbec nevá\ch{C}hám.

Tak se mi zdá, že zase svítá dřív, sny jsou moc krátké, ve dnech se rozpíjí.\\
Srdce vyhrává, rozum ztrácí vliv, mé tělo se mi žalem opíjí.

Pro tvoje modré oči rád bych šel, až na kraj světa a ještě kousek dál.\\
Pro tvoje hnědé oči bohužel, já o vás obě, krásné slečny, stál.

Vím, že mé štěstí bydlí o dům dál, je to pár kroků a tři delfíni.\\
Nasednout na ně bych si s tebou přál, budem bičovat, až se ojíní.

Skončilo léto, je čas loučení, doufám, že se to o nás nedozví.\\
Bylas můj fullhouse, nic se nezmění, až budeš chtít, tak se třeba ozvi.


\vfill

\popis{Tento kus začal vznikat už dávno dávno, kdy si tak jedné vlahé noci Toncek ležel na Horní Bečvě na louce, koukal na hvězdy a přemýšlel. Z toho přemýšlení vypadla první sloka a pak se zasekl. Ferenc k tomu ještě domyslel půlku refrénu, ale to bylo tak vše. Tento stav trval několik dlouhých let a pak, pak přišel IMPULZ. A jak jinak, byla v tom opět ženská, teda vlastně hned dvě! Opět něco skončilo, a niconěco začalo, prostě to bylo složité. Zde je ale třeba zůstat v anonymní rovině, takže opět -- vše je smyšlené a jakákoliv podobnost s realitou je čistě náhodná!}


\clearpage